[咁民賤聯用你買o既物業做辦公室又點計]中聯辦否認物業轉租轉賣 斥個別傳媒罔顧事實惡意報道

中聯辦負責人接受內地傳媒訪問回應有關購買多個物業的報道，強烈譴責是個別傳媒罔顧事實的惡意報道。

中聯辦負責人接受中通社訪問，強調中聯辦的有關物業用作員工辦公和住宿，符合特區政府法律規定的豁免印花稅要求，中聯辦的物業沒有投資性轉租、轉賣，更談不上「炒樓」，泓都14伙物業全部是中聯辦員工居住，因有記者隱瞞身分夜間擅自到訪攝錄，部分住戶出於警惕和安全考慮，未有表明工作單位及物業用途。

負責人指，香港是法治社會，中聯辦在港購置和使用有關物業完全符合法律規定，記者採訪也應依法進行，批評這種以「會友、找錯地址」之名行採訪之實，甚至干擾中聯辦同事正常生活的滋擾行為和肆意誹謗的虛假報道，嚴重違反傳媒職業道德，對於相關報道涉及的惡意誹謗，中聯辦將保留追究有關人士法律責任的權利。

人地真係操流利匪語喎，凡操北話者都係某國傀儡

等緊睇新科技，洗頭飛空艇直接係將軍澳蘋果總部載走大批記者上大陸洗頭。